總有一個人係你既過敏源

你地相愛過

時間唔長，但背叛收場

剛完既年頭

男既覺得女既勾三搭四，不要也罷

但三年過去，卻未能忘卻

是不捨？不甘？

男心想：若當年冇太絕，今日仲會有朋友關係？

不！！

咁就眼見佢同人眉來眼去再若無其事地同你曖味？

你深知，你唔會再信佢

但你亦知， 你一直都愛佢

就好似你對蝦敏感一樣

你可以選擇唔食蝦，但唔食唔代表過敏消失了

所以離開對大家都係好最既選擇

就好似對蝦敏感既人唔食蝦一樣

純粹有感而發叫下春

Sorry for 199999

對一個人敏感，搵過個咪得囉。

對奶敏感係所有雪糕甜品芝士奶茶麵包pizza 都無得食呀DLKH

中晒

無

屌 用愛膚堅啦